［求幫推］黑警性暴力受害人們拍咗條英文片，勞煩大家幫手CLS

我哋一班受黑警性暴力嘅受害人
選擇咗再一次企出嚟發聲

日前開記招嘅少女K
多次被黑警揸胸、進行第三級別裸搜、女警哄近佢下體、如廁時被在旁觀看、患PTSD多次自殺未遂

男生C被女警裸搜虐打下體
性暴力受害人係無分男女
男女都會受傷，任何人都有保障自己不被性暴力傷害嘅權利

仲有開記招指控被裸搜嘅呂小姐、Sonia吳傲雪、8月5天水圍少女

我哋拍咗一條片
我哋忍痛重提自己經歷
希望可以再次引起國際關注

【抗暴之戰】受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

對受害人有咩冷嘲熱諷嘅，勞煩高抬貴手啦
Words can kill.

我哋願意出嚟發聲，我哋唔知嚟緊有咩成果
只係憑良知不顧一切盡做

寧可最後徒勞無功，
也不選擇無動於衷。

光復香港
時代革命

自推

自推10連

自推9連

自推8連

自推7連

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

已10連

推

已訂，今晚睇

push

pish

push..

推！！